Robynn & Kendy 的Robynn 猛料到你唔信-支共元老葉劍英孫女

Robynn（葉晴晴）
Robynn（葉晴晴），是已故中共元老葉劍英的孫女[1] ，葉選廉和蘇丹丹的女兒[2][3]。兒時就讀瑪利諾修院學校（小學部），15歲便赴美國升讀高中，其後入讀美國的西北大學

可惜近呢一兩扶沉寂左
其實佢地唱歌幾好聽

關我撚事

有冇三十歲

咁猛料都搞到半紅不黑

31啦

就係猛過龍，無人敢搞佢

捧佢捧得唔好又要坐洗頭艇

呢D女真係落一轉尖咀睇下D人busking都搵到一堆返黎
有得做下明星仔已經係極限

唔係靠阿爺個朵 連提都無人提

KENDY 正啲, 勁撚淫個樣

啲歌幾正
不過好似轉咗公司就冇晒聲氣